點睇班珀麗灣業主 想借連登仔刀 借唔到仲俾人笑on9?

好心你地唔好再洗版啦

你班業主，都係想借連登刀
營造輿論壓力，幫你地搵到最多既好處

你地日日話地產商應承你地乜乜乜

口頭承諾都有法律效力架，仲要係地產商講喎

咁咪告鳩地產商囉，仲有咩好等？？？

日日上黎連登洗版，我係shk真係驚到賴屎喇好未

仲有，有人唔撐你，唔肯借刀俾你用，唔該唔好屈人係shk打手，你地再係咁，連本身中立既都會反你地，好似我咁

減班次咪等下一班囉

班人當連登係提款機
提取支持既地方
問題係自己輸打贏要
搏輸左
怪得邊個